如何面對 曾一起過關的日子

如何面對 曾一起過關的日子
現在剩下注獨贏 如何讓心水一一講你知
從來無人能夠中 韋達給我精彩日子
有W有P有Q 有T有二重彩

我知你邊間教會架

馬會

有W有被有橋 有T有E寵彩

啱音